一次修例見到政府爛到入心

上位由特首,處長,行會,立法會建制派一出事互割,零責任
下位警察垃圾文化代代相傳,作惡做國家機器
政府部門一個比一個仆街勾結打壓出賣市民
政府除左推倒重來點先有救

跟本己經進入左恐怖統治

尚未成功，同志仍須努力

港共政權從來不可信

要完全換走呢班人,清洗成個司法界!